唉 唉唉唉唉

唉，唉唉唉唉唉。唉唉唉唉！
唉唉唉唉唉、唉唉唉、唉唉唉唉唉。
唉唉唉唉！

ok

屌你老母！
屌你老母！屌你老母！
屌你老母！屌你老母！屌你老母！
屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！

慘!慘慘!慘慘慘!

慘? 慘?慘慘慘。。。

慘。慘。慘, 慘慘慘!!!

唉！唉唉唉

唉唉唉唉唉！

唉 唉唉唉唉。。。

唉唉唉唉

唉唉？

okok

屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！

唉唉

唉唉唉唉？唉唉唉

唉唉唉唉唉

唉唉唉唉唉唉

唉唉

唉唉唉唉

屌你老母真係好撚煩呀屌你老母臭花閪屌你老母真係好撚煩呀屌到上天花板

唉唉唉

屌你老母真係好撚煩呀屌那媽化閪屌你老母真係好撚煩呀屌你老虎啊